第一次睇頭條新聞笑唔出

冇，睇咗頭條成八年，第一次笑唔出，純粹有感而發

嘜你今日之前睇完都笑既咩

係嘅

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

笑點真低

笑點變喊點

笑笑下痛哭